<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Sections on Vári Gergő</title><link>https://varigergo.hu/sections/</link><description>Recent content in Sections on Vári Gergő</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>hu-HU</language><lastBuildDate>Fri, 03 Mar 2023 11:05:21 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://varigergo.hu/sections/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://varigergo.hu/sections/title/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://varigergo.hu/sections/title/</guid><description>VESZÉLYBEN A DIGITÁLIS ÉLETED VESZÉLYBEN A DIGITÁLIS ÉLETED VESZÉLYBEN A DIGITÁLIS ÉLETED Mióta az eszemet tudom számítógépekkel foglalkozom.
Tanulj a legjobbaktól.</description></item><item><title>Ki is vagyok?</title><link>https://varigergo.hu/sections/who/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://varigergo.hu/sections/who/</guid><description> Vári Gergő lennék, egy digitális lázadó: informatikus, influenszer, üzletember, programozó, varázsló, testépítő, rendszergazda&amp;hellip;
Nagyon meggyőzően beszélek egy mikrofonba.</description></item><item><title/><link>https://varigergo.hu/sections/newsletter/</link><pubDate>Fri, 03 Mar 2023 11:05:21 +0100</pubDate><guid>https://varigergo.hu/sections/newsletter/</guid><description>Hírlevél, ha egy lépéssel előrébb szeretnél lenni... Elengedhetetlen információk a digitális túléléshez.</description></item><item><title>A kezdetek...</title><link>https://varigergo.hu/sections/start/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://varigergo.hu/sections/start/</guid><description>Kisgyerekként laptopozom. Már gyerekkorom óta szenvedélyem az informatika: sose volt kérdés a hivatásom. Programozással kezdtem, sokféle feladattal bírkóztam már meg az évek során: saját fórummotorok, telefonos/asztali/webes alkalmazások, beágyazott rendszerek&amp;hellip; Sok szervert is állítottam már fel mint magamnak, mint másoknak.</description></item><item><title>Mi is a célom?</title><link>https://varigergo.hu/sections/why/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://varigergo.hu/sections/why/</guid><description>Minél több tudást szerez az ember ezen a téren, rájön mennyivel jobb is lehetne a biztonságunk és mennyire fontos a jogaink megőrzése: saját érdekeink képviselete. Garantálom neked hogy szinte minden okos és elektronikus eszközöd tele van hibákkal amik abból fakadnak hogy túl komplikáltak vagy csak nem foglalkoztak ezzel rendesen.
A cégek már rájöttek hogy szeretjük az &amp;ldquo;ingyen&amp;rdquo; dolgokat. Persze most is fizetsz mindenért: a figyelmeddel és az adataiddal. Célom a digitális túlélés csínját-bínját megtanítani neked, értéket nyújtani és ezzel tőkét szerezni.</description></item></channel></rss>