<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Funnels on Vári Gergő</title><link>https://varigergo.hu/funnels/</link><description>Recent content in Funnels on Vári Gergő</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>hu-HU</language><atom:link href="https://varigergo.hu/funnels/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Automatizálás, rendesen...</title><link>https://varigergo.hu/funnels/n8n-automation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://varigergo.hu/funnels/n8n-automation/</guid><description>TE is automatizálhatsz! &amp;hellip;anélkül hogy eladnád a lelked a nagy tech cégeknek.
Szerezd meg a szoftvert, felállításának és használatának tudását amivel a következő szintre emelhedet a bizniszed! Mindössze -ért. Miért is jobb ez? Tudom hogy ismersz pár centralizált automatizációs platformot (IFTTT, Zapier&amp;hellip;), de mi egy szinttel tovább lépünk. Eleged volt már abból hogy SOKBA kerülnek neked ezek HAVONTA? Jól érzed, sokkal olcsóbban is lehetne. Eleged van a limitációkból amit ezek a szolgáltatások rád erőszakolnak?</description></item><item><title>Digitális Kontroll Kurzus</title><link>https://varigergo.hu/funnels/digital-security-course/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://varigergo.hu/funnels/digital-security-course/</guid><description>Ha szeretnéd megépíteni saját Digitális Váradat&amp;hellip; Tanulj olyantól aki már bejárta az utat.
Hogyan? Szerezd meg a tudásod hozzád hasonló érdeklődéskörű tanulókkal és velem. Gyakorlati dolgokat fogok tanítani, nincs felesleges elmélet. Általános tudást szerzel: amit majd átvihetsz bármely más új innovációra. Mit tanulsz meg? Alaptudás hogy felismerd az átveréseket 60000 Saját infrastruktúrád kiépítése 200000 EXKLÚZÍV chat szoba hozzáférés 10000 Biztonságos/anonim böngészés 60000 Operációs rendszered biztonságossá tétele 100000 Ezek értéke: XX XXX Ft ELŐRENDELÉS Hozzáadódik a kosárhoz</description></item></channel></rss>